點樣控制自己唔好chur另一半

唔知點解以前都好地地
但最近開始 我開始會好緊張
覺得自己好似係付出多啲戈一個
其實我都知道越係chur越可能會適得其反
但我控制唔到
明明講唔出我地相處模式有乜分別
但就感覺佢對我冇以前咁熱情
我都覺得自己好煩呀

先天，一世架喇

但我之前都唔會咁㗎
係最近先咁 自己都頂唔順先上嚟開po

我就係咁迫走左佢

天生高嘅人都唔係一出世就高啦

太得閒
你試下搵啲其他嘢做

冇得救？

我照有我生活 約朋友戈啲 唔係得返佢一個㗎喎

搵我

有無試過俾屋企人chur，或者其他人？你點叫佢地停止chur你

所以與你嘅缺點共存啦

我chur走左另一半.....我好後悔，佢受夠了我

我個ex都話我太chur

拍咗拖幾耐？

佢係分手先話你chur 定同你傾過解決唔到先分手？

捉得太實 打開發現咩都捉唔住呀

佢分手我chur佢....平時我太懶散同依賴...佢失望左好多次 ...... 嗚....後悔也來不及

就1年

其實點為止chur

其實一開始見得太密太多會唔會好難keep 依家見佢好似上撚咗癮咁，唔見唔安樂

可能佢玩緊唔同我講聲 我就會chur佢覆我message

我都係咁 好驚佢會嫌自己痴身

我都係 本身好地地 突然chur左一排依家變番正常 但感覺自己無再咁care佢先停到

點解你覺得 chur佢 = 付出？

我唔係話chur佢=付出
只係例如我做咗好多野 佢話想食咩我就整比佢食 行動上表達愛佢多好多
反之 我話想做嘅野佢應承完就冇咗件事
好似我對佢上心啲咁
就會令我不知不覺開始chur佢

呢D情況 多數都係自己出軌or另一半出軌